（有圖）銅鑼灣而家播緊警察打人影片！

有無巴打係Sogo門口一齊睇

係銅鑼灣sogo門外

好波

一齊黎

夾左幾多錢,我都想幫手夾啲

記記記記

有咁多人喺到 睇死班狗唔敢做野

想夾錢

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

good

X 2

快D黎

wow

推

x3

支持

我又夾

幫推

Watch dog

幾時去尖沙咀碼頭

想出資+1

正

推！夾錢播足一年！等黑警無地自容

買埋爆谷過去先

好

正正正

做到野
感謝佢地
有咩需要可以搵我

一齊支持 去銅鑼灣睇片

其實D 片如果有字幕 同 加D 描述會好D

例如右上角寫明呢段係打記者

係就全港18區都播
過街老鼠

好似幾區都有

識玩

想夾錢

push

支持任何方法

ho ball
小心警犬

Push

d 狗竟然冇阻止？

因住啲狗嚟搞

有冇播
do it
do it

行人專用區黎架

荃灣都有 經過講聲加油

G持

係CWB巴打一齊黎

呢知真
某部份廢中廢老會唔知播緊乜

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

咁識玩

做得好
好感動香港人咁團結

推到連登仔夾錢上時代廣場大電視播!!!

一陣黎支持下

荃灣路德圍都有呀

呢到播真係屈機行人專用區又告唔撚到
有無巴打會去埋尖沙咀海旁

唔好意思，阻一阻你

其實啲人反對逃犯條例係為乜?

有冇啲zoom近班狗個死人樣

不如夾錢買部大電視啦

Project D 色好難睇

一部40幾吋大電視都係幾千蚊

即到！

啱啱路過觀塘A出口都有

做實事

南昌站a出口都有後生仔派傳單同電腦播片

條女

絲打係個到d人？

小心警察

剛剛仲係銅鑼灣，己離開
蝕咗啦，無得再一次睇heart警既英勇事蹟

樓主影女

條女隻腳

一定有影好多正面

一齊去睇

40幾吋睇鬼到咩同埋電視唔方便

係街難搵濕電ma
project 用奶媽都供得起

啱啱都見到

頭先行過 美孚都有

咩係奶媽？

有冇機會喺環球大廈出邊部電視到播

真相

正呀 屌你

電視仲輕過平時尖沙咀夾Band 果D 喎

power bank
要講尿袋先明？

支持！

黑警我知你睇緊呢個post 想拉人？
不過我想講
我屌你老母呀

條女more

將軍澳 元朗 大圍都有

屌，呢個時候咁好理女先

米撚開呢啲po啦，屌你老母

你知唔知你係度篤緊灰咖！

啲狗好快到kum檔啦！

如果順便可以提埋警犬
阿朱sir最後點
咁就perfect

想夾

不如遊行果陣人人拎住部手機IPAD LAPTOP播住D片比黑警睇
然後大大聲屌鳩D暴徒亂打人啦

咁平時Busking 果D 咁多大喇叭佢地用咩
幾粒鐘應該用好多電WO

推到18區都有

會唔會俾狗攪？

奶乜撚媽

港九新界咁多地方播，遍地開花

影女就影好啲la

講得出做得到

大埔有

small ball

612車隊
地鐵小隊
播片隊

好堅揪

靚仔派俾我

黃大仙區有冇

小心食環狗做野

Btw好波！

有冇順便宣傳粗埋616

呢獲真係遍地開花

各位唔好鬆懈 聽日見

大埔邊度
一齊欣賞下

有

要求即刻放人

黃埔A出口都有

我見有老野都睇到哇哇聲

樓豬重點係圖中少女...

唔小心㩒左負皮
好波呀

青衣城入口 近青衣游泳池都有播緊

g持

Cctvb唔播呀嗱

好波，係鬧市，電視又夠大

推 聽日會唔會播

pish

夾錢租商場個d大電視

我出1000

實會

邊到？想一齊去播下

點夾錢 眾志?

做到嘢

一望標題以為警察又打人

囡囡好正啊對腳

一日要幾錢 大家一齊夾到佢幾日輪流播放

有無有錢佬落大型廣告

屌 頭先打人嗰條撚屌仲諗住笑笑口走
諗吓好喇屌你老母 派個傳單都要俾你打

遍地開花

好波呀!!!!!!!

黃埔都有

九龍灣

即嚟

正呀喂

推推推

接受捐款?

記你老母同記埋你班仆街D 罪行

呢到啊 urgent

係段video加d 文字解說la

個女仔

攣毛仔？

有料 推 唔好俾佢停

推 俾多啲廢老睇

西營盤都有

高招
廢老唔睇新聞唔睇fb都焗睇

嘩屌 咁都估到 CLS

收皮啦

旺角冇

正視聽！

好似尋晚荃灣都有，唔知係咪朱凱迪搞

依加都有

喺啲大媽廣場播

播呢啲就啱啦
就算警犬嚟到都冇得亂嚟
除非想即場示範

靚波

聽日遊行仲有得播,就大獲

大中

派傳單條白衫女好正

第一次咁想捐錢比政黨 (唔計初一魚蛋革命支援義士果啲)

咪做狗公啦

當年小一半人行出嚟同冇流血衝突都撤回兼葉劉問責下台，替班義士比狗警打得唔底

欣屍係年青人最大影響力既人 竟然欣賞學生做警各位巴打幫手推

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

40幾吋其實真係好細部

我女朋友 唔好J

始終都係連登仔

利申

真係做到野 香港人今次行動力高到痴線

勁，感謝
想夾錢

以後邊個夠膽話我地香港人得鍵盤戰士

堅勁💪🏻💪🏻💪🏻

連登仔係睇腳先 之後先到內容

要求每個禮拜都有星期六影院

好正

成為法輪功之後景點就啱

條女係眾志短褲果個？

旺角喺朗豪坊對面

齊齊睇

咁既時候就咪撚掛住睇腳啦

想睇既出黎銅鑼灣

想出黎睇

收啦
有前有後

屯門有冇人播？

好撚正
黑警醜事傳千里

長氣都要講句 聽日616出黎 留意唔好分心 重點係要徹回修例

有冇LIVE

岩岩行過地鐵站，有個靚女派比我

偏地開花就好

好撚正

自己友可唔可以遮一遮樣先post

眾志+100分
Ho ball

要提議去下深水埗，石硤尾，北角呢啲藍底廢中廢老集中區播

好波上就講完下就就有
如果再大啲就好

眾志一向好

而家仲播緊

道地星期六日影院

好有宣傳效用～
都多人圍觀

樓主擺明影佢 好難唔留意

元朗廣場都有朱凱迪d人播緊

經過荃灣
有堆人睇緊

搵多d 實Q好d啵

十部lo

效率高到

我都想知

唔洗驚Sogo門口夠多人

不過一齊黎睇戲

荃灣路徳圍都有，連登仔好波！

我指北角
高危區

好想出嚟睇戲

呢個政府同班黑警愈黎愈痴線

行人專用區呢野

個D廢老區應該播長輩圖比較好

遮下樣先出圖喇
btw想夾錢！ 大電視播

同用長輩圖同藍絲溝通一樣
要啱咗channel先說服佢地

好波！

葵芳都播緊

咩位置而家即刻嚟

觀塘播緊

sorry ，扯了，已多日冇打Ｊ

成班藍衫顏色革命
有組織
有預謀

鑽石山都見到，啱啱set緊野

推
我又想夾下開新戰線

旺角朗豪坊對出有

有有人屌9你地？

條女真係好正！！！

好想同佢一齊瘋狂派傳單呀

真係狗嚟架喎

Tko個個係邊 唔見

有個傻佬係到嗌交

一推再推

眾志就係一樣野強，青春無敵

泰拳減肥

依家有廢老搞事
俾人圍緊

同意

鬧返佢轉頭
大聲過佢啲廢人就怕

cls
仲接唔接受集資
買起一個月放映權

小心啊

有個傻佬屌緊
比人圍

不如夾錢播sogo個mon

係邊

我覺得 應該以後邊度有人俾警察圍或者亂鳩咁捉人
我哋就即刻開live係全港18區電視電腦度播我睇吓你班仆街夠唔夠膽亂講野

估唔到今日講依家就咁多人行動
連登仔好勁
落黎J下巴打們先

銅鑼灣播片呀叔踩場
#地區情況

呢D情況要比佢睇長輩圖

嘩暴徒喎

夾錢係每區都整一個

大部分區都有

我都想知
不過我要9:30先返到黎

沙田有冇？

有冇圖

淨係影住嗰條友得㗎啦

加入眾志阿

小背心

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

樓主影腳

nice ass

唔知係咪朱凱迪呢個

觀塘A出口

邊個仲敢再貼金鍾m記合照黎笑

點解我見唔到

頭先tko站A出口都播緊

where 即到

可唔可以唔好搵個咁索嘅女仔做揸咪

大埔廣場馬會對出

大埔grp有人po相

好撚有效率

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

我知你睇緊架 黑警
我屌你老母 過街老鼠 準備入人權法啦 記住係你一個累全家啊

強烈推介

沙田第一城播緊 有6隻狗

派長輩圖再播呢d同時做

聽日出去見到眾志的話會捐錢

正呀
絲打你等我呀
我仲要同你瘋狂遊行

企係佢前面
唔好有身體接觸
唔好望佢

PUSH

如果講talk比人屌一定要po上youtube fb

X4

邊到?

[/url]發夢影到
[/url]

聽日要話比大家聽咩係安全遊行、採訪

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

又係依條女

同問 轉頭落黎！

而家黎銅鑼灣阿

希望各站都有團體或大眾市民幫手睇住/支持
免得黑警又砌人生豬肉

佢個樣淆到仆街

邊到 一陣到

難得竟然一個差佬都冇

係九龍都睇緊片

有冇人睇緊？

[不撤不散］616集氣區！

集氣

地鐵站A出口，一出去就見到

仲有冇 有嘅宜家搭過嚟睇

係
偏地開花總有個係你附近
大家得閒冇野做就去啦

青衣有冇

估係a 1 出口
宜家出去搵

深水埗有冇

地鐵站A1出口，一出就見到

上面有巴打confirm

感覺好似六四咁
要好好保留呢d片
同埋比其他被蒙在鼓裡既人民睇

10幾廿人 有人比狗逗

Ok 荷里活大快活對面

逗囉 都唔撚值錢

根本港版六四

You got it

有冇人知屯門係咪完左啦？

我啱啱都見到有唔少人

到八點唔知完左末

真係好支持佢哋
個個都係睇大眾傳媒報道
唔知啲黑警打啲後生仔咁多鑊

但係相信好多老嘢
睇完都係覺得佢哋抵死

天經地義嘛

個D要睇長輩圖

係銅鑼灣既巴打一齊出黎阿

你阻止d乜
林奠話佢地係天經地義喎
咪比大家睇下囉

荃灣係邊

你兩幅相都有其他重點既喂

616全民上街

一齊睇囉又無話唔比你睇

岩岩係街市 而加唔知去咗邊了

個絲打正到

好似完左

整個qr code俾d市民打包send俾親友戚友

警察故事2019之暴徒

岩岩係屯門街市見到有幾個後生仔播

有一大班c9呀叔圍觀

好撚滾動

北區最近係咪大埔有？

靚波!

咁又係喎

岩岩一個鐘前新墟街市出面有人播

支持！
頭先經過都見到好多人派傳單 加油呀！

邊信街市

平板冇波冇pat

岩岩有個肥佬搞事 比成班人圍撚住

明明前凸后翹

多謝大家

大埔仲播緊？

你唔屌我屌呀

條肥佬好柒

新墟 而加完咗喇

下面條gif睇幾多次都會笑

睇黎清算行動有排搞

有無播埋而條

要保護好佢地!

條片有聲

好想加gta waste

嗰條女對腿都唔錯，可做之才

邊個位？而家過去

呢啲片先係機動部隊2019
賀賀警隊175周年

成日都冇人搞 要夾實夾得成

1人5蚊都一定推到

我夾二十

more

我一定夾！

好想知最近祖國嘅上水有冇

好有用 大量廢中廢老食完飯 鑽石山企左廿人睇緊

第一城都有

小心俾黑警搞

加入香港眾志義工行列 就可以瘋狂派傳單

做正經嘢咪狗公上身

笑撚死 走又走唔到
似係精神有問題

好波！應該要多d先啱

我們是看政治立場的

屯門係咪冇啦？

然後就可以大大聲同個警察講
鏡頭喺呢度記得保持微笑
七百萬人睇緊直播㗎

呢班狗公搞到啲正常女人唔敢參與
豬隊友一個都嫌多, block晒佢

死警犬

圖一係咪又係何嘉柔？

有無LIVE

洗唔洗幫拖？

咪係瘦底長腿

去緊幫拖

葵芳站都播緊！

我又夾錢

鑚石山站A出口

連登仔

有無定格放大埋佢地個樣

旺角睇緊

唔好女住先啦

咪係
啲絲打咁有心俾佢哋視姦
係咪人嚟

有冇深水埗區巴打夾錢係地鐵站對出黃金門口個電視度播片 好想出一分力

邊個位

做看正經素先

街站已收

做番正是經事先

周圍播 等d睇tvb既廢老望下

同問，揾唔到

屌

！

幾時再有

推到紐約時代廣場

旺角都有

走Lu

推到世界最強最多人交叉點
涉谷大電視

要叫郭文貴

大埔火車站都有

建議大家落區做依啲工作 年尾隨時偷到雞！

窮唔係罪，係不幸。做乞兒唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，當差，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會當差嘅，你變得做差人，梗係出賣咗你嘅良心啦 喺呢個仲有咁多人受強權壓迫嘅時代，你竟然加入警察？ 警察係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 警察身上各種對付市民嘅裝備，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

黑警係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係警察，佢哋竟然將自己嘅罪證推缷市民身上，你話，見到警察有乜辦法唔憤怒？

所以，見到警察應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到警察唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

個街點樣拎到電

唔好叫人黑警， 應該叫公義，警察盡責等字眼吸引藍絲來睇

推返上香港既好d

差佬自由閪

有做過唔怕認
未睇下啲差佬點樣英勇反暴動囉

出嚟做正經野都比你地又評又視姦
咪撚搞到冇人敢出

有無片源，我想係屋企播比廢老睇

利伸 我無 唔係我

鳩痕去叫雞
咪撚做鬼搞事

其實NOW有D流動播英超車

米你老母

冇呀 半個差佬都見唔到

觀塘地鐵站出面

琴晚有啦

香港眾志好嘢

郭文貴話佢有錢佢出

我認我連登仔性格
條腿好正

不過救左香港先J

屎上腦？

屌，有女就推咁快
連登仔

利申：

連登仔係咁

第一城已完

元朗有冇？

鑽石山完左
因為部機冇電